是日靚午餐 很大唷！茄汁焗豬扒飯

躝

$35？

是
35蚊連凍飲好抵食

非

茄汁焗定延飯

平過又靚過百里香，又難怪印仔做叛徒嘅

百里香啲餐應該改呢啲名 落單都可以羞恥play

非百里香
不了

是

259

一定係好鮮美

躝 等咗三日你貼啲咁嘅嘢？

AirPods
配備無線充電盒

HK$1,599

好笑

全新 AirPods 配上無線充電盒，帶來重新構想的無線耳筒體驗。只需從充電盒中把 AirPods 拿出來，它們便立即準備就緒，可與你的 iPhone、Apple Watch、iPad 或 Mac 配合使用。
只需輕點一下完成設定，AirPods 即為你準備就緒，一切精妙無比。它們會自動啟動，並保持連接。而當你將 AirPods 置入耳中，它們便能感應得到；當你除下，它們便會暫停播放。
要調校音量、播放另一首歌、撥打電話或甚至獲得路線指示，只要說句「喂 Siri」，然後提出要求即可。你可自由選擇佩戴一邊或兩邊 AirPods；而在聆聽音樂或 podcast 時，你更可點兩下來開始播放或跳到下一段。
以無線充電盒輕鬆、快速地為你的 AirPods 充電，只需將充電盒放在兼容 Qi 的充電墊上即可。充電盒正面的 LED 指示燈，能為你顯示 AirPods 是否正在充電。即使充電墊不在身邊，你亦可使用 Lightning 連接埠充電。
一次充電，AirPods 就能提供 5 小時聆聽時間1和 3 小時通話時間2。加上無線充電盒能儲存多次充電量，足夠超過 24 小時所需，讓你的 AirPods 能時刻伴你同行3。需要快速充電？只需置於充電盒中 15 分鐘，即可為你提供 3 小時聆聽時間4或 2 小時通話時間5。
AirPods 由全新的 Apple H1 耳筒晶片驅動，配備光學感應器和動態加速感應器，懂得偵測耳筒是否在你耳中。無論你正在使用 AirPods 的兩邊或其中一邊，H1 晶片都會自動導引音訊，並啟動咪高風。當你接聽來電或與 Siri 對話時，額外的話音識別加速感應器就能與波束形成咪高風合作無間，過濾外界噪音，同時集中接收你說話的聲音。

幾點到幾點有

潮文來架？

邊間

屌你老母 跌咗隻airpod落街

美心MX屌打垃圾百里香